有冇人覺得 China Joe 今次表現咁好係因為主持就佢老人家，要朝早 debate ？

如果改做夜晚 9 點 debate 肯定 hup 眼訓

我就話係trump特登讓賽一切都係計劃之內

Joe表現咁差, 點解你會話佢好

笑咗

我估小學生都知有時差呢樣野
on鳩仔讀下書先啦

咁早debate 實夠晒精神

啱呀
就好似英超歐聯成尻日都凌晨三點嚟開波
屌你老母D球證都未撚訓醒啦

樓豬就係釣緊真心膠

廢老師

green new deal

唔公平 下次應該係夜晚攪